何蛇有冇過有尊嚴的生活

原來何蛇所謂有尊嚴嘅生活係要靠小學雞偷老母信用卡同手機click廣告黎維持
咁佢仲算唔算有樽鹽咁過生活

想john
淨係會然先入得

俾尊嚴俾何蛇就得

100*25

對佢嚟講已經突破咗人生嘅理論

gchi何蛇

超過100人比錢

好撚垃圾

有過百過on9仔

Respect 啦

何蛇套足球理論好尾機囉
你大學一個course 5萬1年
而何蛇一年只需250蚊

同個傻佬講波要比錢

強烈要求學資處將何Wayne足球理論納入政府資助

應該叫我恒開設何蛇足球理論研究榮譽學士課程

100個入面 應該有一半都係連登波台

我有join

隔離台coco哥都有佢個女成長基金
教人炒樓投資、無錢養女
屌佢老母

多得連登宣傳

連登不嬲撐何蛇

尊重啦

吹咩 我有的是錢